喺連登,好多反關愛座既post,幾乎無見個鼓勵讓座既post

但現實生活中
成日見後生仔讓座
幾乎從無見過後生坐關愛座
企喺隔離都唔坐落去
點解

阿婆打尖快過我都要我讓？

認真討論下
巴士,輕鐵咁chok都唔坐?

爬文先,thx

我咁講得好明顯我唔讓啦，d 阿公阿婆係我面前都唔會讓，上次個阿婆坐住關愛座屌我唔讓，我即刻屌佢坐住關愛座唔撚讓有有需要人士